你地想搵返EX係咪因為仲未有下一個?

唔係

咁你係咩

咁你又係咩

有下一個都可以搵番

因為仲愛

可以有下一個但都係想搵返
都唔知點解

好馬會吃回頭草

好痛苦

後悔才懂得珍惜,錯的時間遇上對的人卻做了錯的事

唔喺
因為揾下一個易到借火
但揾到一個真心鐘意嘅女人就好難

快手投入下一段戀情啦,折磨自己好殘引姐

人地如果唔鐘意你幾難都冇意義啦

宜加個生活圈子好難識到女仔

所以係點

大把DATING APP
有個叫GOODNIGHT,可以同女女傾計.

傾下計姐
話哂都纏綿過

就係一直放唔得低，就算已經做到係其他面前唔叫春，扮晒move on左，但心裡仲有佢

同床訓

想你痛苦

想做返朋友
做咩block呀屌

同我有咩分別

你的世界只有他,日後搵第二個你都會仆街呀CHING
要學識平衡

男9：女 1

我自己認同愛過好難做返朋友,所以....

其實我拍過都頗多次，但今次真係好難放得低

唔係架,佢係一定MATCH 女仔

我同ex神交左2個月就散
大家都係雙方初戀

you are my destiny
女人未到80唔好比飽飯佢食

未玩過唔知

最撚憎柏拉圖式戀愛,我CARRY唔起.
咁你一定好"難忘"
神下呢段時刻有冇咩美好回憶可以分享下

試下

其實係點
臨瞓講幾句嘢？都係搵返香港人？
淨係得把聲咪好易中伏

冇人想搵返我

有得較距離
唔岩傾可以CUT佢線

仲有我

比你睇穿左,佢知道實好痛
放過佢

有時我地都要檢討自己係咪真係做男朋友既責任，唔係話巴打你唔好

我有檢討過架
仲係太幼稚,要人照顧,仲妄想照顧人

多謝你
人地一早放低晒啦

我地應該幾似，就算去到依家，我都係一個大細路。
經常以為物質滿足到對方就可以，但有時反而忽略了對方既心靈感受。

我都好想快點得到解脫,本身都開始減低,但佢最近又搵我,我又開始折磨自己

我寧願佢搵我 等我犯賤落去

岩阿,我唔可以話自己送左好多野比佢,但大時大節咩紀念日我會送禮物比佢
我認衰仔,係忽略左對方心靈感受,但同樣佢都係,所以打和

原來你之前咁慘,祝你一日活得好過一日
珍惜自己

我都好想佢搵返我阿,但我知無可能,我個腦不斷同心魔打緊交

要剋服心魔

因為想佢還錢
同埋佢好好屌

最橙係佢好照顧我，而個時既我真係無左自我，經常依賴佢。
無左佢，真係搵番自己，唔敢話改變好多，但真係想佢知道我長大了

祝你成功

GAY

我自己就當同佢散左後,之後既GOAL都叫KEEP到落去,唔會好似之前咁樣,例如溫書溫一日就算,今次我竟然可以連續溫兩三個星期,持久左 好期待成績

可惜做GYM果邊因為溫書同返工懶左無做,本身有KEEP到,維持左廿幾日

自己不斷比假希望自己 好可憐

So jealous you

琴日我地一齊番喇
係個夢入面

變成了遺憾

唔係 我係放唔低 同佢散左幾年 中間拍左幾次拖 每次拍左陣都會諗起佢 而佢一早好狠心咁過緊新生活 究竟點先可以做到佢咁

屌 醒個下真係好撚慘 好似失多次戀咁
但夢入面真係好開心

搵番佢好多次 呢次真係好攰

無哂心力

真
以前我好努力就算唔係我唔岩都會搵番佢
而家自己都好迷失 唔知可以點